蘿蔔糕定係年糕

蘿蔔糕
年糕

利申 all in 蘿蔔糕

蘿蔔糕加砂糖

揀年糕個啲肯定係肥仔

馬蹄糕

靚既蘿蔔糕 好散果d狗也不屌

芋頭糕

蘿蔔糕同年糕用攪拌機攪爛,撈埋一齊放入雪櫃雪番硬佢。

Why not both

年糕甜到漏又痴牙
雖然幾好食

both

自己整嘅話一定係蘿蔔糕

問題係出面街買嗰啲蘿蔔糕勁難食 年糕相對地比較正常

今年自己煎咗兩底蘿蔔糕食

黃金糕